[代post]譴責澳洲記者 Robert Ovadia 不中立報道公開信

與女演員馬蹄露手握手踏入警署、並稱讚馬蹄露勇敢的澳洲記者 Robert Ovadia，於 10 月 5 日及 7 日播出的香港示威報道中採用極不中立的畫面剪接和旁白。

他的報道隻字不提警暴和抗爭的前因後果，甚至明示中國影響力根本不存在。

以下為澳洲一名港人譴責這名澳洲記者的公開信全文。

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

瞓醒推下post先